靳民知(牙靳)其實成世人有冇真係打過工

呢種才華落私人市場試牛刀會去到咩成就

《香港腐敗制度研究》（與靳民知合編）. 熱血時報. 2019. ISBN 9789887983736.
《基本法改良芻議》（與靳民知等合編）. 熱血時報. 2017. ISBN 9789887805533.

佢啲publications聽落幾能癲

佢既人生目的就係做議員助理

佢美國打到黑人仆街，個個爭住拜師學中國功夫

佢born to race（議助）

阿靳，同我Ban佢Acc

燒山話佢夢想係中環返工, 同埋做咗議助之後好串行路唔望人

有冇source